華姐冠軍余思霆台灣夜蒲與異性跳貼身辣舞 男友朱敏瀚大方回應唔驚女友被抽水

現年26歲的17年華姐冠軍余思霆，早前飛往台灣拍攝節目，與男友朱敏瀚分隔兩地。今個月初，身在台灣的余思霆與從香港回流台灣發展的劉子碩齊齊夜蒲，當時劉子碩有在IG分享當晚夜蒲短片。日前再有新影片流出，片中的余思霆在夜店與一位身穿黑衫的男子大跳辣舞。

在流出的新片中，余思霆身穿白色低胸小背心大騷美好身材，有一位穿黑衫的男士在她身後愈行愈近，之後一個轉身從後攬實余思霆，左手攬腰右手在女方的大腿位置遊走。而余思霆沒有抗拒對方的埋身，繼續大跳辣舞。

被問及夜蒲與異性大跳辣舞，余思霆就表示身邊都是從外國回來的朋友，所以「玩得比較癲少少」，而當晚的夜店是Gay吧。她直言不擔心男友朱敏瀚呷醋，又指自己會向朱敏瀚報告行蹤：「佢都好放心，佢知道我係比較多朋友喺台灣。所以佢都好明白，會相信我，呢一點我都好開心」。

朱敏瀚回應指兩人感情穩定，表示相信女友，而且自己亦十分清楚女友行蹤。

帽事的

朱敏瀚後生嗰陣硬係覺得似高圖爾斯